休班警APM偷兩件衫斷正 仲唔合作被控兩罪今提堂

休班警商場內涉高買被捕。

觀塘道418號創紀之城，昨午1時許，一名50歲姓劉休班警員，涉嫌在一間店舖內偷走兩件總值約128元衣服，29歲姓張職員發現報警，警員到場調查時劉拒絕合作，稍後被警員拘捕帶署扣查，劉被暫控一項盜竊罪及一項阻礙警務人員執行職務罪，案件將於明日於觀塘裁判法院提堂。

警方表示非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。